csgo俾人騙左把3千幾蚊一把刀 有無機會拎得翻？

求幫

7/9機場更新 求求大家

過程係點？

無898
不推文

無，當跌症
過來人

如果係自己問題比左AC人，正常steam 就唔會賠

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

無

人柒無藥醫

問你老母攞錢買過把

你係咪on9啊，睇steam community market 或者trade skin網都知啲刀係咩價位啦

點樣先可以俾人呃

Sor睇錯自膠

入廚房拎把出來砍掉重練

#30025
第一個post就係俾人呃game item
樓主幾歲

。
重有槍或刀放

可以面交

可能係已經廿幾三十歲，但係冇社交唔同人講野果d油頭毒撚